大阪早機返香港可以搭咩？

細佬我6月尾會去大阪 0850早機返香港 酒店係鶴橋站 咁應該可以搭咩去機場

利申 第一次去日本 Google 過完全唔撚明 屌還屌 唔該答下細佬

Uber

無JR果啲咩

坐南海電鐵 頭班車係難波510開
利申 聽日坐740飛機係大阪飛首爾

幫你google埋 自己揀出發時間
建議南海電車
下次要識自己用google maps搵路線
建議download埋 乗換案内(日本App Store)仲方便 可以用現在地黎search

巴士 火車任你搭

預多少少時間係難波站行過去 南海難波站
都幾遠下 你搭頭班車去應該都有半個鐘buffer

你唔搭巴士？ 趕得切咩

或者搭OCAT()
係JR難波站直去KIX
5:40果班應該啱你

呢個好似最方便wo 直接搭去難波站轉就得

同埋JR West pass 係咪唔包呢個
乜撚都唔識唔知

無巴士 去到機場555 仲有1個鐘45分鐘

你買咗pass? 用得一程唔抵喎

樂桃果班？

我上次起新今宮站搭六點零二分果班南海電鐵，大概六點半到機場，時間足夠。鶴橋去新今宮可用環狀線。環狀線五點幾已經有車。

之前果幾日都會用

係
參考下先 thx bro

如果你有JR pass就搭番JR啦
搭大阪環狀線去天王寺轉車
自己download個乗換案内app search時間

係咪特急rapi:t?

rapi:t 係南海電鐵，唔係JR
JR有特急Haruka同關空快速

成九點先飛搭頭班JR都有成三粒鐘慢慢hea

6月幾去？我都係6月去

巴打前一晚係關西機場瞓啦